【又爆升】美財長：中美貿談已完成90% 望年底達協議

美國財經新聞頻道CNBC報道，財政部長姆欽（Steve Mnuchin）受訪時表示，中美貿易談判已完成了90%工作，希望今年底能達成協議。他有信心特朗普跟習近平，能在G20峰會的會談能有進展。

姆欽指山，特朗普與習近平本周末的會晤，有望為兩國貿易談判打破僵局。「 我們（美方）希望聽到的信息是，中國願意回到談判桌、並且繼續談判下去」；而中美恢復談判，將會有利於中美經濟、兩國平衡貿易、以及持續建立彼此關係。

他又表示，特朗普和習近平有著非常密切的工作關係，事實上在上一次G20會議上，他們進行了富有成效的會議。他並補充說，希望中美能在今年年底達成貿易協議，但需要為此做出正確的努力。

G20峰會周五（28日）起一連兩日於大阪舉行，習近平與特朗普料周六（29日）見面。特朗普早前威脅，美國或向其餘逾3,000億美元中國貨加徵關稅，進一步向中國施壓。

美銀美林的調查顯示，三分之二投資認為特朗普與習近平G20峰會後不會有協議，但美國也不會加徵新關稅。

90%都要年底
即係有冇計傾

期指都係升得200點

聽日千升

年經?

鴻蒙OS呢？

五窮六絕七翻新

又撚狗？

做市真係易過借火
尤其係最近呢幾個月
只係同一件事，乜嘢都未成
唱好幾句就升
唱衰幾句就跌
佢哋搵錢真係話咁易

拖延至年底老共又偷雞囉、同外資簽約註明自願分享核心技術

又撚狗

又談判
之後支那又反口

上次99%咪又係韃Q

好假

年底先講
咁G20之後係咪加關稅

點解重會有人信佢講野。多過狼來了。比人玩到咁重真金白銀買股票？

已經分清真假，甚至懷疑人生

姐係傾唔傾得成

就算99％都可以突然間全部推返㗎喇

彈出又彈入。依d消息上半年講左幾多次。
又重loop？ 你玩埋我個份

總之大升幾日就收貨!!

劇本:吹兩吹等股市破頂 之後侵出黎話trade war對美國經濟股市無大影響 又話維尼is my good friend 再加關税

牛過
明朝起身數銀紙

10%玩咗成年 家陣又拎出嚟做市

Mnuchin